有冇巴絲長期唔係香港做野？

好掛住香港，屋企人😭😭